有無巴絲即將去意大利exchange

黎緊fall semester 去Italy exchange
有無巴絲都會去！

本身識唔識義大利文先

LM, 九月開sem, exchange 一年

LM 意大利 exchange 一年 得自己一個